Bitcoin買入信號出現!

Tesla logo形態完成 準備上五萬

靜啦

毒撚的浪漫

唔好應佢 俾佢沉

你又知中本聰唔係Elon musk

可能真係佢黎

Tesla logo嘅威力

我頂住得啦 靜啦